gta 5 online 有冇得健身?

小弟新買gta5，想知online mode 有冇得操fit 啲。
另外想問下點樣call 單車出嚟。我買咗架單車，打電話叫技工嗰時佢冇得畀我call 單車，只有得做任嗰時先畀我揀單車用。
再問多題，online mode係咪冇得做俞加的？

先感謝各位巴打解答

冇得健身，自己整人時改
單車好似冇得叫
瑜珈都係online冇

單車自己去車庫攞

想健身就周街打人提升力量

退步曬